林家謙 - 特倫斯夢遊仙境 COVER

唱得好過原唱，加油！

多謝 好難超越原唱

出道一定支持 加油

支持出道，又多一位實力派歌手

多謝

我係熱愛唱歌既素人

好正，嗚嗰粒音令我靈魂出了竅

好好聽

認真同我把聲好似，一開始仲以為有人偷錄我沖涼唱歌
利申：五音不全

祝你有個愉快既早上

認真 我沖涼唱歌把聲仲好聽

利申： 用緊幾十蚊headphone錄歌

証明把聲靚最重要
靚器材只不過係錦上添花頭上添樹

哇屌好好聽

不如你send d歌比林一峰，可以做林家謙師弟

唔夠膽

你出歌未

有無咩想聽

認真 真係好難聽

樓豬唱歌好震撼人心 唔開心聽到首歌都笑左

youtube channel 做乜少咗咁多歌
post返出嚟